不開心

好眼訓....

夏眠...

哦

好似每個人都想遇到一個智者咁既領袖角色

一時做知心好友傾心事
一時俾充滿人生智慧的意見
....

過多幾個月又會唔知點
唔知會點...

很討厭自己的一切
討厭關於自己的一切

我老豆七年前同七年後講既野唔同既

過多3年就2020...

時間真係好恐怖

我唔想要將來

一諗起唔會有好事發生

就覺得

表姑媽
阿婆
姨媽
呢個果個

全部都會死.......................

我懷念十幾歲唔係因為開心

人生中最快樂的日子應該係2007 9月之前

一到青春期個人亂諗野就開始好唔開心

懷念十幾歲係因為唔開心可以係屋企玩自閉啊

點解我咁肯定人生最快樂的日子係12歲之前

因為未來幾十年應該都唔會有好事發生

屌你班ON9院友

唔想俾捉入院但又同醫畜社畜講真話

on99 你係要死既話就唔會死足咁多次都死唔去啦

話你知醫畜社畜我就算去死都唔會同你地講真話

而家連醫畜都廢事理我

之前社畜打黎不過阿媽唔得閒冇聽電話

然之後醫畜當我死左冇再打過黎

唔想訓因為一覺訓醒起身又係第二日 要面對第二日

好似一唔開心就會狂聽一首歌 重覆咁聽

今晚狂聽的歌係許廷鏗遺物

無論係以前學校同學

定係on9 game msn forum 網友

全部都已離開了我的世界

咁樣睇好似d人十幾歲懶孤獨看透世事咁

事實上我只係好唔捨得以前既日子

你問我唔捨得d乜撚野

明明我真係連上堂都集中唔到

而家已經搵唔返以前果種感覺

真係要訓喇 夏眠 88.

好神奇 出完岩岩個reply

遺物就播到"如何才可捨棄 你給的那藥癮"

88.

出面架車好嘈

為何會使我熱淚盈眶呢

同緊個鐘意既人傾得好開心

利申美波

因為你仲未死 因為你仲感受到世界

巴打
我覺得你需要一個擁抱